Switch 下代或命名 Super Switch 配備 OLED 熒幕 + 4K 解像度

任天堂遊戲主機 Nintendo Switch 已推出接近 4 年時間，外界一直有消息指任天堂將會為 Switch 推出後繼機款 Switch Pro。然而，根據最新消息指，新款 Switch 很可能會命名為 Super Switch，並會升級處理器，以及配備 OLED 熒幕和解像度等。

根據外媒《WccfTech》引述巴西記者 PH Brazil 消息指，下一代 Switch 將會被命名為 Super Switch，與早前另一位在 Twitter 上的爆料者 @Tyler_McV 提及的名稱一致。

而早前外國知名駭客 SciresM 也在 ResetERA 討論區上爆料，指新一代 Switch 比起上一代將會有顯著的升級，包括採用 OLED 熒幕、提供 4K 解像度、使用 Mariko SoC 特殊處理器等，而電池續航以及散熱系統也會有著不少提升。

外界推測新一代 Nintendo Switch Pro 或會在 2021 年內推出，更有指任天堂會趕及在《MONSTER HUNTER RISE》推出前，即 3 月中旬推出新一代主機，有興趣的玩家或可拭目以待。

每幾個月就講一次會出新switch
講左幾年
最記得有次講到似層層
點似最後出左部lite

Oled

閃MON

出咩機都唔緊要啲驚不斷翻炒19幾年前嘅舊作， 翻炒得來又冇優化又冇官方cheat，想幾十蚊買來自high下都唔得

你見到種米打怪果隻都畀人吹奏，但係最終二手價都係百零蚊，就知道有幾咁失敗

成部機咁多年嚟真係淨係得隻薩爾達玩得

Oled 已知係假 oled 根本不適合打機 由其條血條位實燒印

冇game
幾靚都冇用

佢d起格game轉4k，起住格嘅4k

話唔埋最快行到60fps

咪又係要買部芒亨別注版先

已經4年咁耐

快啲出啦

遊戲機界嘅iPhone SE

唔怕步WiiU後塵？

如果大改款、性能大提升 不如直接改名好過
買咗OG switch嘅人未必有動力換新機

點解sony 唔出返psp冚佢？ 以前psp真係好L正

咁細個mon要4k把撚, 根本睇落同2k唔會有大分別

理撚得佢o 唔oled 我自己玩switch 咁耐淨係拎過上手玩過1次

我估係話係電視隻game 可以有4k

但係個價估咪都keep 到2千幾先

點解唔係叫router

爛gag